其實真係要多d渠道發佈d黑警既英勇事跡

今次都多人知道黑警離譜，不過例如挖眼，成班打兩個手無寸鐵既示威者，好多主媒體都無報到
如果正常人睇完一定會對班黑警更加反感
有咩渠道可以多d人睇下佢地英勇事跡？